一人一個見到就火起嘅說話

執輸行頭慘過敗家
你失敗係因為你唔夠努力
你變左，你以前唔係咁
我咁做都係為你好
同你講再多都哂氣

都唔知你嬲咩

呢句都係屈哂機，加埋個死人無奈無辜樣